En het onderscheid is niet zo veel tegen de vrijmoedigheid en het gezond verstand van de wereld lijkt op het eerste; voor een zeer smalle inkomsten heeft de neiging om de geest, en zure the temper.
Degenen die nauwelijks kan wonen en wie live noodgedwongen in een erg klein, en over het algemeen erg minderwaardig, samenleving, wellicht ondemocratische en kruis.
Dit geldt echter niet te missen Bates; zij is alleen ook gemoedelijk en te gek voor mij; maar, in het algemeen, ze is heel veel naar de smaak van ieder lichaam, hoewel één en al slecht.
Armoede is zeker niet haar ogen: ik denk werkelijk, indien zij had slechts een shilling ter wereld, zou ze hoogstwaarschijnlijk weggeven sixpence; en niemand is bang voor haar: dat is een grote charme."
"Lieve me!
Maar wat moet je doen?
Hoe zet je jezelf als je bejaard?"
"Ik weet zelf, Harriet, mine is een actieve, drukke gedachten, met een groot aantal onafhankelijke bronnen; en ik weet niet waarom ik moet meer in een gebrek aan werkgelegenheid op veertig of vijftig dan één-en-twintig.
Vrouw gebruikelijke bezigheden van hand en geest zal zo open voor mij omdat zij nu; of zonder belangrijke variatie.
Als ik minder, ik lees meer; als ik muziek, ik neem in het tapijt.
En wat interessante voorwerpen, voorwerpen voor de genegenheid, die in werkelijkheid de grote punt van minderwaardigheid, de wil van die is echt het grote kwaad te worden vermeden in _niet_ trouwen, zal ik zeer goed uit, met alle kinderen van een zus Ik hou zoveel, zorgen over.
Er zullen genoeg van hen, naar alle waarschijnlijkheid, om elke soort sensatie die dalende leven kan hebben.
Er is voldoende voor elke hoop en elke angst; en hoewel mijn gehechtheid aan niemand kan gelijk zijn aan die van een ouder, maar mijn ideeën van comfort beter dan wat warmer is en blinder.
Mijn neven en nichten!--ik zal vaak een nichtje bij mij."
"Weet je Miss Bates nicht?
Dat is, ik weet dat u gezien moet hebben haar honderd maal--maar bent u vertrouwd?"
"Oh!
Ja, we zijn altijd genoodzaakt om kennis te nemen wanneer zij in Highbury.
Door de bye, _dat_ is bijna genoeg om één van de metafoor van een nichtje.
God verhoede!
